其實而家揾食咁艱難反而係件好事

上一代唔理好醜
結左婚生左仔先算
個陣供樓都算afford得到
even你做普通文職工牛工
但就忽略左
自己係咪真係想結婚生仔
同埋
就算afford得起
係輕鬆咁生活定捱住養家
因為生仔係冇得reverse
就算有份政府工（個時政府工唉都冇人吼）
都要捱廿幾卅年供斷層樓仔女出身
人生就係咁俾左頭家
而家太多顧忌
反而少左後悔機會

慘得過而家想結婚生仔都唔得？

有選擇好過冇選擇